其實黨鐵10點全線停黎修復 而唔係一個一個站咁修復 足以証明黨鐵係蓄意要阻礙市民生活

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒

本身成條線咁多個站 有好多都可以正常時間服務
只要逐個逐個站修復 就唔洗阻到大部份市民

跟本係宵禁

係唔係未有人質過陳煩呢點?

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

推

我無記錯黨鐵啲廣播係話10點收工係因為政府部門建議

其實可否提出司法覆核去挑戰黨鐵呢個on鳩決定?晚晚早收，又唔鳩見佢整咩，屌佢老母

係? 無搭黨鐵好耐所以唔知

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

佢日日早收仲好
繼續影響經濟啦

其實好事黎 啲人慢慢就會習慣搭巴士 抵制黨鐵

夜市收晒皮。

應該好多人發覺原來坐巴士仲舒服又平
過十點已經變成習慣去等巴士唔記得咗有黨鐵

我支持攬炒 同時將個責任拋比黨鐵

話乜撚野風險評估喎，根本係狗鐵同港共政府夾埋做既大龍鳳

旺角個d售票增值機壞左成個月都無處理，剩係入閘收錢就識加塊硬膠保護

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

開比你返工，收工準時返屋企，明未？
如果開唔到你直情返唔到工啦

修復係藉口，完全唔見有野修復過

有眼都睇得出啦
香港人做嘢又快又靈活
點會咁慢吖？